Ba落地獄啦！

希望燈到啦

唔係真心既根本唔係叫燈

好既唔靈 XXX

又要繼續坐

恭喜破燈

多謝你呢句

波音起飛了，各位請坐穩

坐咗好耐

咩事 升到咁

疫苗到啦